1090萬買蔚藍灣畔祝自己生日快樂

happy birthday

買家是換樓客，本身也住在維景灣畔，因為希望改善家庭生活環境，故睇第二次樓後拍板買入單位，更適逢當天是自己的生日。

好叻

改善家庭生活環境

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

推

麥太保賭輸左，連5000蚊都走數，潛水後

就有3個新黑心淡account 非常活躍

耘田農夫，反打飛機特遣隊（打簡體字），
J.S.Parker

應該有1個至3個account 係麥生再次輪廻

好彩唔係話緊我

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

重複你就唔好覆啦
公屋撚
好燃慘，正廢淡，
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？

推快樂post

三個柒頭，重重複複obsessive disorder

2隻鄉土移民撚，幻想撚

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

Three dickheads, suck each other's sick now.

廢淡真係廢架